有冇人知港島依家點

到到都播近元朗冇人播上環
想知班手足係唔係散晒